請問夢中最穏定電話台？

用緊csl，廢物。

好似係3

周圍post fake news想點？

人多無得穩定嫁
4g網絡係咁 有人數限制
一多人就會塞車

smartone

安全帽牌子呀清

Sun mobile
唔知點解收到

3

一樣唔得

3轉左3g 還可以

smartone+1

因為太多人係同一個地方，塞爆左個到個basestation，用邊個台都會係咁
但越貴既plan越穩定

發夢要安全
用FaceTime audio啦

（whatsapp 都信唔過

轉左3g完全冇問題喎 會唔會係你用緊4G/LTE
我tg ig whaatsapp乜都收到 load到圖 聽到電話

你轉3g就唔同講法
4g你發夢人多一定難上網

smt

我又唔覺, 用緊csl我覺得幾好呀, 又夠快

我smartone收得都ok

聰明通

自由鳥

據說係 cmhk，不過都幾諷刺，正正因為參加夢遊既，多數抵制中資，所以無人同你爭網絡

用緊3旗下嘅mo sim 收得幾好

條水管fix死咗係咁粗 你一次過隊咁多水唔會夠快流走
所以個個台都有機會塞死

4G 塞車 時
轉用 3G 網絡 會仲快